侏羅紀世界，成個故事只係一連串人既失誤

同一連串人既好彩，主角唔洗比恐龍食，

今次仲要放晒啲恐龍出嚟

由以前侏羅紀公園已經係咁啦

跟本開始爛

其實可以點？冇意外，大家去到公園見到唔同恐龍，好開心，end?

要講恐龍有個陰謀, 要推番人類

鏡頭要影暴龍大頭 整幾幕內心戲俾觀眾嘆下 表達其實恐龍都想同人類共處

千錯萬錯都係人類既錯